{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho624310/k-geulaendeuhotel-geseuteuhauseu-seoul-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698693757995&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084511&destination=%EB%B6%80%EC%B2%9C%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382323&latLong=37.504344%2C126.78867&sort=RECOMMENDED&top_dp=73409&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201665055&selectedRatePlan=210278047&expediaPropertyId=16074052&searchId=fe7d1ac3-81e6-48be-b390-109c4071fa9b",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "K그랜드호텔 서울역"
    },
    "text": "Kグランドホテルソウル駅はロッテアウトレット - ソウル駅店と南大門市場が徒歩15分以内に位置しているので、とても良い位置にあります。 また明洞通りとNソウルタワーも車で5分の距離にあります。 このホテルは公共交通機関を利用するのに便利で、Sookmyung Women''s Univ. (Garwol) Stationと淑大入口駅までは11分で徒歩で行けます。 ホテルは30室の客室を保有しており、チェックインは15:00、チェックアウトは11:00まで可能です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 フロントデスクは毎日08:00~23:00まで営業しており、到着時にスタッフがお手伝いいたします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている場合も必要になる場合があります。 チェックインは19歳から可能です。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 共用エリアでは無料WiFiを提供しており、施設内には駐車スペースがありません。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Kグランドホテルソウル駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "Kグランドホテルソウル駅はロッテアウトレット - ソウル駅店と南大門市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテルソウル駅の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "Kグランドホテルソウル駅の周辺には明洞通りとNソウルタワーがあります。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテルソウル駅から公共交通機関を利用してどこに行けますか？",
            "answer": "Kグランドホテルソウル駅からはSookmyung Women''s Univ. (Garwol) Stationと淑大入口駅に行くことができます。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテルソウル駅のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Kグランドホテルソウル駅のチェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテルソウル駅のフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "Kグランドホテルソウル駅のフロントデスクは毎日08:00~23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテルソウル駅のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "Kグランドホテルソウル駅のチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行の身分証明書に写真が貼られている場合も必要です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテルソウル駅の年齢制限はありますか？",
            "answer": "Kグランドホテルソウル駅のチェックインは19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテルソウル駅ではペットは同伴できますか？",
            "answer": "Kグランドホテルソウル駅ではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテルソウル駅の共用エリアでWiFiは利用できますか？",
            "answer": "Kグランドホテルソウル駅の共用エリアでは無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテルソウル駅には駐車スペースはありますか？",
            "answer": "Kグランドホテルソウル駅には駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテルソウル駅は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、Kグランドホテルソウル駅は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 581
    }
}